想警犬唔再打你示威者，係好簡單嘅事

就係不好再出嚟搞事
好似班真·廢青係屋企做冷氣軍師

食住花生享受勇武派成果

笨人出手

各位手足加油

咁你又唔好咁講
不分化

各位加油💪🏻

blocked

又block一件

三毛狗 無改錯名